一齊戴防毒面罩 比師奶知要保護小朋友 譴責警暴

朋友喺尖嘴返工，話好多人咳同戴口罩。

如果大家一齊戴防毒面具，

係咪可以用情感拉攏啲「只要唔好搞着我就得」嘅父母？

然後再喺口罩上面貼住中國製tg點害人嘅facts，好似香煙嘅包裝咁...

會唔會咁都俾popo捉撚曬返去

推

會